高風險高回報抄底/沽空討論區

歡迎正反推薦，討論，分析

例子:CCL UAL DAL H MAR BA

瑞幸點睇？

?我大概兩個月前有開po分析過 ，對於佢會破產嘅預測沒變過

新手想問下 如果有隻美股現價$180
預計聽日開市會大跌
咁我沽空應該set番$180定$179定再低啲
排隊機制又係點玩法

農業股點睇

10蚊入左aal

巴打你生物科技股抄底未？

分注入 我係ual 忍唔到手入曬，但是應該重會跌

btw aal相對比較危險

其實咩股(唔破產)都可以開始分注入

打算沽空Zoom

ccl 10蚊

+1

細股推薦 spr波音個仔